有無發覺窮人特別鐘意生仔？

有3,4個細路嘅家庭多數都係窮
係咪因為窮人除左扑野無野好做？無錢還套？